（紀念抗爭半年MV) 致香港手足：山下見

祝各位香港手足，不論身處何方。
聖誕節快樂
Merry Christmas

推
終於有MV版

推